8號台風最適宜吃火鍋，牛b死了

🤤

笠

-.-

食左隻牛b？

點解食火鍋會搞到牛b死左

36滾一滾，真是太jeng了

呢個時候食36早左啲

咁飲36啦

每日都飲